沙田火車有得入！！！快走！！！重有721！！！

沙田火車有得入！！！快走！！！重有721！！！

PUSH

圖？

D人撐緊快d走

咩係721

有人頂住車門
架車未走到
可以等多d人上

去大圍坐巴士啦

push
下次六百萬人同佢一齊玩!!!

推

推啊 快入

7月21呀

其中一架已關門

公海

最後一班火車

同人講

我地頂梗車門

快阿！

push

Push

有人唔舒服，落左車，又開番，有人頂住

有一南一北東鐵被困沙田站，大家盡快離開！

有人頂緊車

要走快

頂住度門！

入左既頂住門，拖耐點！

河邊都可以走 行過大圍 沙田圍走

頂住啊

快點走啦

尾班車
立即上車
最後機會

係沙田地鐵出閘位上去連城廣場，上到去有細門出返沙田火車巴士站，唔洗經地鐵站出口出

81啦

唔好直接轉車 去是但一個站換左裝先好轉車呀

屍殺列車咁

RTHK live

狂推丫屌佢老母入左既頂住門，拖耐點！

推推推

上車最後機會

support

入站等火車都拉？

喪屍追殺

Be water pls

狂推丫屌佢老母，入左既頂住門，拖耐點！

PUSHH

快

快走 最後一班車

開車啦！

行快兩步

有狗黎緊！

火車閂左門

快d上車，求下大家

now news :列車恢復停沙田

狂推丫屌佢老母，入左既頂住門！！，拖耐點！

行快兩步，仲有機會

81要去禾輋先有得搭
注意狗屋

最後一架

81改咗總站，大圍站開

一個都不能少

之後會再有車！快啲走！

建議 形象工程
同同車市民講聲唔好意思

沙田服務回復正常

狗鐵根本ON9,

你唔撚玩最後一班, 邊個得閒卡你車,

停線,阻市民跟本係狗鐵自己抵撚死

上車呀！

做咩仲慢慢行架，快撚d走啦

依個時候重形乜撚象

松嶺路站安全

行快啲啊

上車！ 一個都不能少！

要走一齊走

大家快d入

要走快d走
21號見.唔好送頭

啲慢慢行既人唔需要再等佢地，快啲開車

一齊跑啊

仲有機會

推
仲有車！手足頂梗！快啲去

好似話係最後一班沙田？ 各位ching快走

屌 上面差佬殺到既話 一個都救唔到呀

狂推丫屌佢老母，入左既頂住門，拖耐點！大家企入點，救得一個得一個

Resume咗啦

仲有車呀，咪撚阻閂門啦，係咪等警犬落黎呀

推推推推推推

而家仲有車會黎沙田 岩岩話會再有車黎

快d上車啦

係搭嘅快

快啲走 一小時後所有在場人士都拉！！！

推 仲有得入

推比所有人睇

沙田站恢復通車

Train Service on the East Rail Line is gradually resuming

Thank you for your patience and understanding.

要同車入面人和好相處，造成不便講聲唔好意思，希望更多人明白點解造成今日局面

推！

711嘅大佬

有翻車啦！！唔洗頂等下架啦！！！

巴士總站地下全部係狗

要開車啦

沙田圍站好多狗 唔好落

推啊

點解要頂住 等下班啦

仲有人頂住部車
快上

俾佢開車

LIVE見到仲有一班車未走

俾佢開車，場內無咩人

俾佢開車，場內無咩人，佢地行得休閒，應該無事

狂推！俾佢開車，場內無咩人，佢地行得休閒，應該無事

比人開車啦On9

俾佢開車！

比佢開 唔好再推

往紅磡嗰架
TVB上咗車偷拍

狂推！俾佢開車，場內無咩人，佢地行得休閒，應該無事

小心TVB

大家唔好塞住門 有朋友啊媽做過地鐵黃衫人
出車係電腦派嘅！ 出車係電腦派嘅！ 出車係電腦派嘅！
唔好塞住門啦 會塞住條東鐵線架
今日大家做得好好
下星期繼續 辛苦大家啦

落車都要小心狗啊

絲打，你遲左好多拍啵

狂推！俾佢開車，場內無咩人，佢地行得休閒，應該無事

小心TVB

快開車啦！
後面仲有車

比人關門啦

屌死你班慢慢行既仆街
比d危機意識走先啦好唔好呀

小心TVB呀

有衫換衫

仲有車嚟
唔好頂門
唔好亂撳掣
俾車走

有車黎，俾佢走
信港鐵一直幫大家

屌，都話俾佢開車.....